# Задание #

Требуется написать gRPC-сервер на языке GoLang (1.13+), с постоянным хранилищем
MongoDB, реализующий 2 метода:

* Fetch(Match) - запросить внешний CSV-файл со списком продуктов по внешнему адресу.
  CSV-файл имеет вид PRODUCT NAME;PRICE. Последняя цена каждого продукта должна
  быть сохранена в базе с датой запроса. Также нужно сохранять количество изменений
  цены продукта.
* List(paging params, sorting params) - получить постраничный список продуктов с их
  ценами, количеством изменений цены и датами их последнего обновления.
  Предусмотреть все варианты сортировки для реализации интерфейса в виде
  бесконечного скролла

Сервер должен быть запущен в 2+ экземплярах (каждый в своем Docker-контейнере) и
закрыт балансировщиком, соответствующие конфигурации также должны быть
предоставлены для тестовой среды.

## Примечание к решению

* Цена в центах
* Дата в формате unix time
* Сортировка по полям: _id,version,name,price,updated_at (т.е. enum не сделан)
* Тесты добавлены только для ./internal/app/controller/price (показан подход)

## Как протестировать

* заходим в ./build/local
* docker-compose up
* используем grpc клиент (BloomRPC) c url = 127.0.0.1:8586, proto файл в ./api/proto
* для точки Fetch можно использовать "url": "http://balance/prices.csv"
* чтобы изменить контент csv, зайдите в ./build/local, меняйте prices.csv

## Тех записка

* использован подход DDD для разделения слоев ПО (https://github.com/bxcodec/go-clean-arch)
* использованы линтеры для проверки качества кода
* структура папок https://github.com/golang-standards/project-layout
